點解林志穎咁靚仔都紅唔起？

睇爸爸去我兒見倒佢咁靚仔
唱歌咁好聽又幾好戲
點解一直半紅不黑

佢紅果陣可能你未出世

咁都叫紅唔起唔係掛

佢都唔叫紅

亞洲小旋風，可能紅果陣樓主真係未出世

wiki下啦

聽講林子潁係女人扮

咪撚玩啦，係咪扮細呀，佢紅到唔想再紅喇

人生贏家你話人唔紅？
莫非你係李嘉誠？

唔睇爸爸去我兒真係聽都未聽過

林志穎好撚靚仔

佢童顏姐年紀都唔細 不過佢紅果陣我真係未出世

爸爸去我兒係咩玩法

又回帶

記得有篇林志穎潮文

樓主坐左幾多年

17歲晌紅館開演唱會

仲未有生平？

google一吓係咪好難為你

紅完啦人地.
有錢到唔駛做喇.
仲同你出黎捱咩.

佢當年紅既程度 應該同依家柏豪 昆哥級數

Gay

亞洲iron man都話唔紅

劉德華，黎明果啲咪又係撈到幾十歲都紅唔起